有野想同想釘死扔磚少年的黃絲講

差佬輪姦完x小姐連附近閉路都洗埋
奶共法院故意批搜查令比狗方滋擾女受害人, 就係想女受害人放棄追究乃至自殺

直播影到警魔打人藍絲group無人傳,一post就比奶共admin ban

你想講咩

doj 告暴動, 但影片影到有份扔的藍絲無告一個

而黃絲仲自high自己支持拉班後生坐監好公正無偏幫
你們心中的公正構成更大不公義

馬道立話狗狗嚴刑逼供或老屈被告D嘢,唔關佢事, 狗狗提交嘅所謂證據/證供照樣有效.

法治就係有人犯法就拉
唔理黃藍定警魔

但現在係警魔開車撞人唔告
藍絲撞到人傷殘唔告,doj迫害受害人
屯門法院係警方口供完全矛盾下照屈示威者坐監

而呢單扔磚案有黃絲grp係度玩我支持告班後生故我捍衛了法治

你想講乜 1999咁

果個post好撚多風向，支持告得班人d point好唔make sense

又一件

比我踢爆又有人做野

唔係 就咁睇字唔係好明你想表達乜

噏乜

有人支持告佢地？唔係跟得好貼

仲有班垃圾屌9我1999唔想我踢爆

有部分概念本來就係難明,起碼對香港人難明
香港人連法院判決不等於法治都未掌握到

你唔明會唔會係你水平低

無追post可能真係唔知

乜撚嘢事又要開post講有人唔明又唔解釋
咪撚咁精神緊張啦

簡單講，法治上既公義我覺得係建基於執法上既公義
當你執法都偏離中立既時候我唔覺得仲要認為違法達義係應該做（總知你唔跟規則點解我仲要跟）

真，樓主講中我諗緊嘅嘢

721執法不公延伸，Police King要拉哂所有唔肯乖乖比藍絲打既人

有, 樓上所指的另一post

當日已經有班病態黃友用軟體 逐格cap
再講係示威者果邊扔過去死者度,標榜呢種叫理性, 仲好撚支持告後生

on9黃友支持告後香港生軍政府咪收到你要求只郁後生
仲話唔明我無野好講

追求表面上的公義, 睇野無深度係香港民主陣營死症

要公平 就告撚晒在場的全部人

兩邊互相扔磚，冇可能只告一邊，我支持告哂兩邊

謀殺有冇罪係最後由陪審團決定

如果唔係我地同藍絲有咩分別
同黑警共產黨有咩分別

曲

你自己on9睇唔明就走去講咩1999
跟埋五毛條line破壞討論

知佢哋上庭但係無追到post
嗰啲潔癖撚係想靠靜坐到光復香港定點

地獄留比佢

Over your dead body

檢控一直不公，但每日講到身邊人已不想聽

好反智

港共最後都係想引發真暴動姐

真

咪就係

如果手足比人告謀殺
咁點解啲藍屍唔係企圖謀殺

黃絲支持告犯法的黃絲結果就係只有黃絲比人告

我見到直播影到警魔制服完人打到示威者重傷人事不省再趕記者, 最後不知受害人生死

藍絲group從不傳閱,你拿埋片對質班人就話你條片係假

兩成藍絲係一定支持doj,法庭迫害異見者的鐵腳
有兩成人就係我所講自覺好公正的黃絲
有1成係吹風想玩死異見者的大陸五毛
中間派見絕大部分人支持郁扔磚少年又會支持埋

黃絲係司法迫害係關鍵少數

大佬咁我齋睇新聞會唔會知有黃絲支持拉佢地 不過非重點

老老豆豆，我都唔明你講緊乜

成班出黎又比link又比片
係到講冇屈錯班後生仔
屌你咁有潔癖既唔好撚搞革命啦

#37又有人借你無知玩膠去spin

法治唔係有條法例擺喺度就叫法治
至少都有分做四種層次
希望嗰啲香港人唔好跟藍絲人云亦云

有啲人一面講法治已死一方面又指望基本法22條立法可以救到佢地
講到尾到頭來衝嗰班就成了condom

係五毛嘅就唔會問你講緊咩啦
無追post真係未必知有人咁諗喎

死左膠
犧牲個為社會爭取公義嘅後生仔去達到心中嘅所謂公義

我已經唔糾纏支唔支持革命

而係呢班真心膠係影響埋中間派的立場

最後變撚左只告黃絲呢樣好撚不公義的野變社會主流民意

隔離post一大班藍絲屈係被捕者掟死人
仲用now片9up話睇到

Push

邊個會

連登呢排淪陷得好緊要
少左睇好多 係手足嘅邊會講呢啲嘢
有啲人口反政府 心態都仲未進步

陪審團未抽
btw大家申請左陪審團未

你打字難明完全唔撚通順
屌你就企定啦

Btw幫你推吓

第一單係咩？

下次會打埋智力開檻

下次會打埋智力門檻

有啲人係勝利球迷

樓主想講既係：
１）法治/法律係對家既工具，任佢地玩。
２）出面有班人支持告掟死條藍絲果兩個細路，以體現黃絲公正。
３）但係對家又唔洗守法。

３句加埋就係你追求「黃絲公正」，但對家洗守呢樣野，姐係你地笨柒

真心呢單嘢我睇到好亂到底實情係點

香港人仲係擺脫唔到道德鉫鎖，人地一早擺脫晒亂咁黎⋯

又想屈毛

只要佢做既野對敵人有傷害既 就不嬲要死南 成班分化撚同on9比料人告 笑撚死

如果樓主係受害者，麻煩儘快出黎舉證

岩，識玩一定告番啲藍絲轉頭

樓主 認真講句 開post嗰陣打埋件事background
唔會咁多人唔明

連登從來都冇人想手足坐監喎
所以唔明你個tittle 做乜

同埋選擇性審判係不嬲嘅事
但唔係應該

所以唔該你講啲我地唔知嘅嘢

唔好因為得返自己仲跟緊規則感覺好清高而打晒飛機
唔止害緊自己仲會害到人

其實係班藍絲掟先

手足開遮擋但係無用

中共班政治機器真係好恐怖
全方向打壓滅聲分化

push

香港不嬲多仆街， 咩都唔做， 人地代佢做就嫌人污糟

所謂的中間派,政治冷感
有時就係因為黃絲陣營我所指的on9野

見藍絲+on9黃佔社會主流就加入埋支持選擇性檢控同盟

本來我們係主流,班勝利球迷未必唔企我們呢邊的

支持少年手足
錯不在你

公義係relative, 公正係absolute
雖然我唔熟法律，但就人之常情嚟講，既然黑警藍絲可以完全唔使負責，手足亦都唔使負責

法治精神應該係一視同仁，2個少年有嫌疑扔磚 要告, fine, 但應該要告埋在場的所有人，at least 暴動罪都唔應該只告呢2個人， 根本就唔make sense. 呢個係律政的責任 唔應該選擇性提告

係呀真心唔知有人想佢地坐

因為黄絲唔夠惡，唔夠絕，最驚係失民意

如果你打傷左藍絲隻手，佢屈你打斷，你就應該斬左佢，睇下佢仲屈唔屈

講到尾，都係拳頭夠大夠硬既贏

大部分人都以為有法可依/必依就係法治

唔緊要我都唔明

港共就係睇死大部分人冇暴動覺悟先做到咁盡

好似好多case都冇陪審
利申：一畢業就俾政府mark左

即係法治已死，
藍絲黑警做錯野就避開唔講
黃絲做錯野就告到人地甩褲（仲有啲黃絲道德潔癖告番自己人）

Pish

咁你寧願在場全部人都告暴動都唔選擇全部唔告？

事實你講嘢真係1999喎

影片只係影到死者中磚果下
見唔到咩人扔

有公正黃話咩係後生結集方向扔過去故推測係後生扔
講真打群交一定企到好亂邊q度有劃位

feel到樓主對班光環撚好嬲好失望 我明

推

無興趣

exactly

藍屍掟磚動武在先
手足自衛有錯？

個垃圾佬阿伯
住深圳特登落黎同一班不知名嘅人聚集襲擊市民

佢喺襲擊現場中心戰場影相
冇裝備死左可以賴人？

邊個殺死佢根本唔重要
佢死因係蠢

做埋啲損己利人嘅事
真係手足飛中又點？對成場運動有乜幫助？

唔明 sor

上到高院先有
所以你見而家下下都搵D紅官裁判同區域法院判左就算

實情係根本冇證據可以證明係被捕人掟中個藍絲

仲有人未掙脫到個枷鎖

藍絲個個好似刀手咁，斬人斬到見骨，甩腸

我都唔撚明 1999

即係又係左膠累事
自己唔係好鍾意標籤人因人廢言
但係呢啲撚樣除左左膠真係唔知點形容
記得唔好成為你最憎恨嘅人呀

我就唔見有幾多人係支持告鳩手足
個post拗好耐都只係拗緊嚿磚係唔係嗰件藍屍臭閪掉

你覺得對不公義政權係要不擇手段嘅
fine
但fake news係一啲用都無
唔講上到庭啲證據攤曬出嚟唔到你賴
最後你只會誤導埋一大班自己友

重申一次 無人話支持要釘死班手足
只係叫你哋唔好再玩流料

ON9中立撚

話就話中學嘢不過大部分黃絲都冇呢方面嘅認知

你整理下段嘢先我都唔係好明

佢講緊有d gp

咁實情係點？
自己都無追post估唔到有自己人都話想釘死佢地

佢唔屈你毛算你好彩喇

樓主
連登有極大量五毛
有d 仲好醒隱藏得好好

上水七旬清潔工中磚亡 2少年被控謀殺 今午提堂

樓主應該refer緊呢個po

唔撚明咩事嘅入去睇咗先

睇返上面先 不過唔緊要
我比較想知乜真係好多黃嘅都支持拉佢地咩

我估樓主想講

其實班藍絲當時都謀殺緊手足

因為唔撚喺佢哋坐丫嘛

試過公民黨支持者大我話示威者真係犯公安條例

但班人唔知有人曾用基本法攻公安條例
香港奶共法官明知係breach左基本法, 竟然抵賴政府可加合理限制

我就搵唔到有人話支持告手足
你返手足上庭個post爬幾頁睇睇

冇法治精神，用扮法治嘅制度，只會變成打壓異己嘅司法機構

仲要證據薄弱、全憑猜想去告一個人

呢個係要先講到執法既一環
佢地唔捉黃唔捉藍已經無法治精神可言

左膠=敵人

最慘係仲有班人聲大大屌我餵的飯唔夠熱, 點解無湯同糖水
呢點先係最絕望......

大佬阿 我都睇唔明
有冇人明可以解釋下
標題就講扔磚 內文就講強姦
點跟呀

而且我印象中事件發生嗰排連登同facebook大部分人都係話藍絲tk 點解無啦啦拉幾個後生仔 無證無據叫佢地殺人犯 就突然有咁多人信？

樓主講野1999 完全唔知想表達咩
Btw 2020年 講個笑話 香港仲有法治

香港情況完全無改變過
普通市民還拖就唔打死你都告到你坐N年
極權支持者就做乜都唔怕，講句支持警察就打人放火強姦都得，上年到而家一直係咁
無辦法，香港市民無槍，就行出去暗殺班pk都唔敢做。

2019年7月21號前我係咁諗
7月21後唔撚同我黎呢套
我覺今是而昨非
法治已死
香港今時今日仲講香港有法治
信法治系統的
我理撚得你邊個
一律on9處理
我以前都係on9
義士行得太前

就算係黃絲殺咗又點我淨係知法治不公

講真 你又知公正黃係自己人？
呢個世界有 低級紅 高級黑

唔係屌你啲飯唔夠熱
係就咁睇碟嘢唔知佢係飯
其實放埋條link咪無人唔明 樓上都有人放左

敵我矛盾，我理得手足做乜比人拉，全部都係不公義

陳雲上身

因為你只睇facebook連登
無睇新聞片

明你講咩
宜家上連登
真係要帶腦分析
有一班五毛 佢地好勁
分工合作 騎劫 分化 帶風向等等種類
但見到呢類唔好以為係同路人思想轉變
或者立場唔堅定
其實上年6789月嘅我地
一直都係度 我地唔可以放棄

樓主講緊乜

實情係成個system壓落嚟要你死,
你亦唔好去追問邊個掉死個阿伯

因為個制度唔會理, 佢淨係要個班細路收皮

而有班唔知mon後面嘅咩野嘅生物知道舊磚係邊個方向飛出嚟都要講出聲,
佢都想班細路死

司法機構而家只係個幫極權政府迫害異己嘅機構，好似明朝啲廠衛咁
明知入面唔會有公正嘅司法程序，都推人入去，得藍絲先會咁做

我都想知做咩多咗咁多人出嚟話炒車
無論點我都係defend手足

故意

睇唔明樓主講緊啲咩
有冇人翻譯下俾樓主pin起佢

仲有班要求撚

你要由abc開始講起,你講太快我跟唔到
你寫得太長我唔想睇(文章只有三百字)

好似差左班人錢一樣

香港的問題係真係參與的人少, 食花生/改卷老師就一堆

同意
上網睇有條友話依家係非法治國家
政府做咩都唔合法
因此手足做嘅嘢都唔係犯法
好似係咁講

完全睇唔到邊個掟磚
但掟磚嘅藍絲嘅衣飾就清清楚楚反而就唔拉

仲有冇人講法治未死，有險可守？

手足冇錯

就咁掟磚都告得暴動啦

當然係鳩告啦 佢依家都係玩緊大包圍
只不過有班人唔知真心定假膠仲係要講team kill
你堅持咁講 手足就唔駛上庭？

香港實際得兩成深藍支持選擇性檢控
一堆全家咬福利當自己係政府傭兵, 另一堆食中共水
你唔會改變到呢班人

公義黃同五毛支持郁後生, 公義黃唔好argue自己支持告埋老野(你們明知doj唔會)

騎牆撚係無是非觀,見你公義黃加深藍係人數上, 權力上都佔優就支持司法迫害

公義黃係成單野係好撚離譜

班友真係冇腦

大家話tk就太牽強
依家應該針對點證明被告係dum磚嗰個人
仲有依家2個人謀殺係咪合力dum磚定點

暴動淨係拉一邊
doj好野

cap班on9上嚟pls，同割席有咩分別

被告被打到斷晒骨,狗狗話無可疑, 咁正常嘅法官係會追問傷勢何來,若控方無法合理解釋,所有嘅所謂證供/證據將不予採納,呢個係常識嚟. 三權分立嘅最後防線,若果法官照跟,咁係三權合作.

其實唔岩
公平地告哂所有人係唔公義

邊度黃絲自high?

事實係你講野真係1999
不如同一個留言講曬你想講啲咩
同埋加句整合

doj因為狂迫害異見者, 唔夠人手就外判case
姐係比錢請law友係庭上釘異見者

呢班外判工人唔係咩老野, 好撚多係土生土長香港人, 所謂80後

你去facebook區 grp 睇其實大把
睇發言唔似五毛

好簡單 核彈都唔割 全部自已人
搞自己人果啲唔係同路人

So call 公義光環大過自己老母

唔好再話無膠人做呢d野

呢個議題當時各地區谷係好熱門
當時係facebook 地區谷大把我講的人
你現在先睇近日發言當然唔見

粗口好暴力

黃絲
一睇就知係班五毛來

如果又去番政治潔癖 公義潔癖 死得

你查下果班公義黃平時有share警暴影片

告我明，但都唔洗支持掛
而家對家殺人傷人強姦都無事，點解嗰兩個少年要比個政府告，仲話好有法治呀

完全唔對等嘅法治算咩法治

果班真係黃絲？
連登班引戰撚有幾多個真係黃？

電push

佢地既卒有事就係武器 千方百計

我地有事既嫌疑人就千方百計為難 達至告唔到

司法係今場 抗暴之戰 已經冇左公平呢樣野 就係咁簡單

一國一制已經係事實

依家淨番議員
民團就。。。

好明顯帶風向想分化，
跟本正常人有眼睇咩事

邊度自high？

法治仲殘存咩?一早就灰飛煙滅咗啦,都唔知仲捍衞啲乜撚嘢

大家對中間派的睇法唔精準
中間派唔會因為你迫死自己個仔覺得你更正義而支持你

中間派未必完全無正義感,但,但更看有無勝算
公義黃成為攪死行動派的關鍵少數

反抗者更弱勢中間派就更唔支持你

唔係分化就五毛，再唔係就黑狗，一堆係哂連登，都唔知呢到仲有幾多個正常嘅黃

呢類post 係save hk 好興

估唔到連登都見到

荃灣警署輪姦果單?
比我就保持安全駕駛距離啦

冇 follow 單新聞真係唔會知你講乜

邊班"黃友"？
post link & user id?

屌你老母 真係唔撚明你噏乜鳩 檢討下先啦屈毛

廣州五毛唔明

屌你老母 陳雲上連登

暴動左啦其實

惡能到😂😂😂

條友引導大家覺得係手足扔磚，希望真係扔磚殺人條友死全家。
利申，無睇片直覺相信手足

睇片先
點都好我支持手足

唔係好明嗰啲人係咩心理

哩個心態就啱

咪又係得嗰招兩邊極端化，一邊扮極端左膠一邊扮極端勇武引人take side互屌

臭蟲論？

有黑警存在，唔代表殺人唔洗坐監

其實可以正視下問題
成日放稻草人出嚟

根本無人話要告死果兩個兩路
係有人死都要話係藍絲tk 唔睇真相先引到人屌啫

一直都係

有撚變過

呢個post啲人仲討論真相
Get唔撚到樓主講咩？

你講稻草人就啱
你見到有「黃絲」話告得好未

正義燃？
100%五毛啦
只告一邊咁明顯睇唔到？
同之前D白票撚一樣
當香港人傻

而呢單扔磚案有黃絲grp係度玩我支持告班後生故我捍衛了法治

邊到？

咩標題
我屌你老母

嗰班叫黃咩 應該中立撚黎 仲要眾人皆醉我獨醒嗰堆

無錯
法治要公正
但香港已經冇咗法治
三權分立變政府集大權
警察又唔公平執法
濫用職權又冇人監察
喺香港未有番公平唔偏頗法治同法官之前
所有被控告嘅義士全部都應該無罪釋放

一班獨醒 一班醒覺

所以應該直接去救人

同意

選擇性檢控 司法不公 法治已完

唔好勞氣 我都唔明 要明白黃都有on9 樓主就係例子

你含撚啦柒頭 我都睇唔明你講咩
人哋好哋哋問 我都以為你會解釋 點知淨係喺度blame人理解唔到 唔會反省自己係咪講得有問題
依家個個都知講你講緊邊個post咩? link又唔撚貼 垃撚圾 就算你講嘅內容啱 你啲態度不比藍絲同狗好幾多

不割
學習阿叻
好事煲到有幾大得幾大
柒事細聲輕輕帶過

有隊人扮白痴
有隊人spin去攪9我

我寫黑警強姦文寫到比黨報開聲屌
都一早預班人做野

嗰班仆街真係黃?
係藍呀

驚咩？香港法治重有險可守

呢個真 睇佢拉嘅全部都係後生 講到底就係針對

你咪果件

巴打講得好啱，注意安全。

黃絲唔識同共匪打爛仔交

普通人就係欺善怕惡
而我哋就係普通人

比片

On9標題帶風向

乜原來連登有人支持告佢唔撚係掛
btw樓主做乜唔#1就打哂佢

我唔見有
但支持告嘅會係咩人 唔駛講都知啦吓話

唔係唔打曬 係你唔明因為你水平太低
樓主講嘅

咁即係街頭抗爭可以收皮
即係大家繼續遊行集會反抗港共

你肯定果D係黃絲？

笑撚咗 根本就係condom

反省吓啦
連登已經係你嘅同溫層
都仲要咁撚串發晒脾氣

超級認同
根本唔公正 邊一面權力大d就幫邊面

中立撚扮乜閪黃，2020年仲覺得違法達義都應該拉
話個班係藍屍都唔過份
而家個制度擺明偏坦港共先搞成咁
屌你仲咁撚得閒幫手認埋係手足丟死個呀伯
所以我真係會理解啲人會成日係咪都屌鳩死黑驚自導自演
老閪都認頭先，唔好咁癡線啦

記得之前有幾單同法官講被告點被打有咩傷勢
但法官講話同監警會投訴 唔關我事
覺得已經接近到黑警點套料都無問題
點砌證據都無問題

呢D法官全部都要上國際軍事法庭受審架.
屈打成招唔係投訴警察嘅問題, 而係相關咁獲得嘅證據證供不可取用嘅問題囉.

謀殺唔係話家屬唔追究就完

最後果句，你講乜嘢，1999

我都睇唔明，可唔可以proof read 咗先， 或者加多一兩個標點，得唔得

好撚簡單
兩邊咁擲 無甲無盾
實互有傷亡
但我哋呢邊如果中磚
去急症仲要扮自己行樓梯仆親
如果唔係就被人告
被人知喺現場出現過

根本就唔撚對等
巧立名目 政治打壓
仲話唔係法治已死

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

其實你想知道乜嘢實情

個實情就係嗰個係暴動現場

死咗嗰個阿伯係死於意外啊

其實你唔需要起晒鋼嘅

#55幫你 sum up得好好

咁撚多人掟磚
但只係告兩個係做咩撚野

吠大聲d

Fb 好多真心膠港豬

唔一定係你講嘅黃絲

有心, 果班垃圾以為借頭借路追住我咬我會嬲真係好笑

我當班人義務推post機,又唔洗出糧
屌兩下又推高d

不如睇咗片先

講個笑話有啲人連遊行集會都冇去過

覺得自己係和理飛

可以點幫佢哋

冇去過 和平 理性 不暴力，冇錯喔

其實我當時私下研究過果班人
黃絲從來係政治立場
所以有人叫黃店hold貨街價一平就棄單

正如細良號召整豬咀蓋

有人瘋狂一日追幾次單恐怖過財仔
怕死到用分身email 抽簽但拿貨時講唔出自己email, 攪到派物資有阻滯

國際游說一班
另一班攪黑暗自文宣踢爆警魔強姦攪到部分國家唔比香港黑警搬去, 台灣人更因此憎黑警

但唯獨係要求撚要求人點點點,要餵埋飯送埋糖水
同埋一把公道黃實際派牌比中共

對住呢班友都真係無野講
呢兩類人都係零價值

上訴

佢唔記得神探到比連仔fc?

越嚟越痴線
距離入青山日子不遠了

樓主話有黃絲gp想告手足
唔該cap圖督出黎

香港法官 = 殺人犯

用英文啦，學術野用中文邊個睇得明 ....

謀殺就一定有陪審團
到時候就知道樓主講既野啱唔啱
仲有唔好唔記得會發生e單野完全係因為港豬反智到罷工都要人幫手

當時環境

藍絲顛左見現場後生就追住扔磚,唔還手只有死
若死的係後生我保證警魔100%唔拉人賴搵唔到,
721黑警操縱黑幫恐襲咪就放水

唔還手=遭藍絲殺死白死,警魔唔會拉殺人的藍絲
還手=律政畜牲+香港法院屈到你坐十碌

個主控都係埋沒良知,你睇到案情會唔知咩事咩,你明知呢單野係納納黑警加納粹法院毒害人民

有陪審團依然無咩保障

因為一條釘入,就算老謀唔入都會要你坐埋誤殺的刑期
當時香港法院屈天琦咪用呢個手段

判決書會話重判係因為A-E 原因
但細心一睇原因C至e一早係法院上成功踢左就照當罪成屈人坐埋

lihkg好撚多五毛帶風向

同意你嘅Point.. 不過開post, 行文可以清晰D..

我追到最後一個post 先知你想講乜
好辛苦

如果有多D人幫手雕埋花都無所謂
而唔係有會員唔見左,遭警魔恐嚇捉去強姦又係我攪大迫警魔收手

都係同一樣野
成200萬人有180萬人係零參與係旁邊做改卷老師有邊個唔曉

做國際游說班手足慘過我十倍
出左真名已遭一堆公司封殺
仲要成日比改卷老師屌某某訪問表現差,鬼鬼地

做派物資就比人屌派得少,WhatsApp回得慢都要屌一獲, 幫你班到大量物資已經係Q辛苦同難,所謂團隊香港中箭果邊有現成團隊相對好D,部分真係幾丁友服務一大群玉皇大帝

所以部分人都開始好燥底
攪工會果班都過得唔係容易唔少阻礙

唔該唔好再講咩平時懶睇報紙懶了解叫人由頭講一次

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps